中信天橋重貼學生心聲 無家者：為了公義

金鐘示威衝突過後，今早中信天橋出現了一個熟悉的身影，他拾起丟在地上的標語，耐心地逐張逐張貼回橋上。他是73歲的無家者劉鐵民，在佔旺行動中因為刑事藐視法庭入獄，服刑13天後獲准保釋，最後上訴得直不用重返牢獄。

劉鐵民向《蘋果》表示，從上周六（8日）起，他由上水來到金鐘，至今已第7天，一直陪同示威者抗議政府硬推惡法。

早上8時左右，劉鐵民走到中信天橋，看到部份字句掉下，於是拿剪刀和膠紙重新貼上。他表示一張張的字句都是市民和學生的心聲，又形容一切的行為都是為了公義，只希望為香港市民及下一代出一分力。他矢言會留守至本月27日、《逃犯條例》修訂案表決的最後一刻。